建制死唔去區份狂哭區

我嗰區泛民大敗
我7:30投都冇用

好嬲！